連登ac 其實一直有價有市

強烈譴責外國勢力干預連登內政

幾錢？想放ac

880咁貴

平啦，69之前市價都500

想放

8000蚊賣

送左個isp俾人開ac 早知收返佢幾舊

3位數ac放到幾多

賣acc 出賣香港既垃圾 祝你地死全家

蠢到冇人有

賣完開D 犯法post 坐硬

我$1收

正解
咁樣既話8舊好撚平囉

個價仲有得升，strong hold

升到咁上下放哂佢叫連仔開過個新登

創建1000個假暫時ac
賣幾十萬 拎錢後一野刪哂所有ac
捐8成收益入星火
連仔或成最大贏家

我個ac應該無價

7仔有得買

屌

去7仔買咪得

幾錢？

20蚊個張夠做

同其他價錢果D有咩分別？